（再開po 睇內文）大家點嘈都好 都唔好忘記係運動犧牲嘅人

【示威者很暴力，我開始害怕了】

害怕他們忘記初衷，害怕他們忘記一開始出來的理由，忘記了我們重新奪回香港是為了什麼。

我覺得他們沒忘記初衷，倒是有些人忘記了些什麼。

讓我提醒你

如果你被打選擇報警，你會被捕並控罪

如果你嘗試逃跑卻跑不掉，你會頭破血流，吃上十幾拳後還要聽住他們大聲叫囂:『我支持警察，你們這些曱甴，打死你們有什麼問題？』

如果你那天搭上了7.21的恐怖列車，你會滿頭鮮血，或許患上情緒病，每日難以入睡，畫面歷歷在目。

如果你曾站上前線，你可能是下一個子彈射進胸口的人
而這次，子彈不一定距離心臟3CM

將會有越來越多的企業會站起來宣佈自己愛國，堅決與香港『暴力遊行示威』割席，無論你做的是什麼，面對著你的就是譴責，佔領，譴責，遊行譴責，吃pizza用筷子，譴責，只要你做了什麼他看不順眼，就肯定不正確。

每日每夜，用錢買報紙，宣傳

國家多麼偉大，香港多麼卑微

仿佛香港人賤過地底泥，反正你們也不會反抗。

什麼罷買，罷消費，集會，遊行毫無作用

我還沒有忘記2014年失敗之後我們連續五年的壓抑

經濟，政治聯合起來制霸輿論，毫無還手之力的制度暴力。

警察暴力，制度暴力，這些暴力你都忘記了

所以你才會覺得打爛中國資產很暴力，打爛港鐵很暴力。

你忘記了我們前線的人流了多少血

多少票支持的議員被褫奪資格

香港人做了多少年的奴隸

中國違背了自己多少承諾

香港曾經多麼美好

我們曾經多麼天真善良

不是這班人多暴力，是這班人終於開始學會反抗

反抗是要作戰的

反抗不會是溫和的，更不會是和平的

反抗是壓迫的反作用力

如果你已經忘記了憤怒和屈辱

請你再看一次這篇文章

想想過去香港二十幾年來我們失去了什麼

記住雨革之後的那幾年，看看網上流傳的，大家在香港重光之後想做什麼，九成的願望都是想幫助別人的，想當真警察，想成立NGO，想開茶樓，想做醫生，想做代議士，這幫人是懷著理性去反抗的，試問有理想的人會是單純的想破壞嗎？

這世上只有我們是香港人

如果我們還不反抗，選擇割席應對，想保持弱者姿態，香港人這個民族將會在歷史上消失。

『為什麼不報警』
『為什麼要私了』
『為什麼要拆商鋪』
這些東西，外國人不會懂

如果你還沒有忘記憤怒與屈辱
你要做的就是去解釋，盡全力的去做文宣
在背後告訴全世界我們的正當性
不要一看到人反抗就想縮回去自己的舒適圈，看到反抗就說是臥底，看到反抗就想割席，想拿取道德高地求援，想扮演弱者博取同情。
同情已經夠多了，
我們需要的是解決方法。是一個我們期待的美好的自由的未來。

最後寫給上街的香港人

各位手足，莫談心灰。
若你看到很多人都在指責你們的不是
請記住，無論雞蛋(反抗者)有幾錯，高墻(當權者)有幾不可撼動
筆者我，永遠站在雞蛋(反抗者)的那邊，永不割席。

推

推呀